行 動 之 餘 要 有 思 量 有 計 謀

懇求大家要毋忘初衷

要記得我哋三個最大嘅籌碼

1. 癱瘓政府
2. 本土民意
3. 全球壓力

而破壞立法會物件 塗鴉 刑毀

不但唔能夠有效癱瘓政府

更加會令香港內外民意逆轉

對我哋三個籌碼百害而無一利

我相信依家喺立法會嘅你哋

冇一個係為咗呢刻嘅自己

全部人都一樣係為咗整個香港嘅未來

所以千祈唔好為咗呢刻嘅自己將憤怒訴諸於暴行

為咗我哋三個籌碼

要開始策略性咁話畀全世界知

我哋雖然係衝擊者 但係我哋係

有文化 有素養 有思考 有承擔 嘅香港人

出post呢刻開始

麻煩在場手足開始整理番立法會物件

處理番啲塗鴉

喺出面嘅大家

我懇請有覺悟嘅入去開始整理番立法會

其他人將呢個post推上去

cap圖tg wts spread開去比入面嘅手足知

所有為咗香港未來嘅行動

行動之餘要有思量 無愧無悔

香港人加油！

你話最大籌碼係
1. 癱瘓政府
2. 本土民意
3. 全球壓力

咁我又數下
1 不合作運動
2 二百萬人遊行
3 全球登報
咪試曬囉！
依家就係唔撚work吖嘛！
訓撚醒未啊ching？

又會屌極都唔化既？